輕小同galgame都好難入坑呀

有冇人又係咁
最鐘意嘅平台始終係動畫 漫畫已經次左級
輕小說同galgame真係好難的起心肝掂
成日見到名作正野 down左落黎都覺得好難落手

只睇動畫

gal我係頂唔順果種風格
輕小說反而鍾意
因為大量心理描寫同動畫有機會飛左啲野

漫畫=輕小>動畫>gal
有得揀既話

有時諗自己係純中意anime呢個平台黎睇故事
只要換左個媒介 就知自己其實唔係真係咁鐘意二次元

輕小說睇下邊類型
異世界個啲我等佢出動畫算

又唔係要鍾意哂acg所有打先等於鍾意二次元

動畫小說game都鐘意，漫畫差d

我都係 我唔鐘意睇漫畫

動漫輕一齊睇緊

如果真係好愛套作品就肯定會睇埋小說

建議用手機睇易d上手 坐係電腦前面易攰

用電腦睇到眼訓

手機係呢點嚟講係一個好偉大嘅發明

我個人黎講係唔鐘意渣實體書

但用手機睇可以睇幾個鐘都仲好精神

steam 真戀

睇你個名就知大家喜好差唔多

我好鐘意睇小說
道算係異世界倒模小說我都一樣睇

動畫 > Galgame > 漫畫 > 小說

Galgame 有啲劇情要重覆玩幾次, 可能會覺得哂時間, 不過當見到自己想見結局, 就會覺得好值得 同埋有BGM加本乘

難但最rewarding
輕小3 4粒鐘本晚晚瞓前開ipad睇半粒鐘都好快
gal就真係成年先推得1隻半隻🤦🏻‍♀️ 撳40粒鐘enter好惡搞 不過佳作故事都比較完整

動漫就最撚冇聊
動畫基本上係12集原作廣告 1年都唔知有冇1個完整故仔 基本上都係叫你繼續追原作
漫畫。 民工拖稿垃圾 月回30頁堅唔夠睇 到喉唔到肺 每2年可能會開黎數番2 30話

輕小我少睇
不過動畫做左D又冇新一季既就迫9我睇
好似6花的勇者...

Game>漫畫>動畫>小說
Game又唔剩係gal既
含文字類既好似弾丸論破甚至Persona我都包埋入去

同感，睇字好辛苦

好想玩彈丸 個個都話game神動畫垃圾

除左v3之外其他都好好玩
睇我個名就知道唔會點你

動畫>>>>>>>all
作畫分鏡故事音樂cv，各種元素美妙配合，又可以單獨欣賞。

不過你又話自己唔鍾意anime以外既平台
咁persona果D仲好啦
隻game又可以控住角色打機又有動畫睇

覺得24分鐘呢個單位對自己最舒服 聽覺視覺同時享受 又唔洗做物理操作
可能份人比較懶

個系列好宏大 望而卻步

輕輕地打隻nier
我認爲本年度最佳故事叙述

persona我覺得算1/3隻galgame

漫畫=動畫>>>all

成日想追小說但係唔係幾睇得落
呢幾年只係睇過一套
仲要唔係輕小說

動畫>galgame>漫畫>小說
gal問題始終係好多都好慢熱，而且經常性比愛情限死左故事發展
不過而家既動畫要做到得一季時間講好個故事，難度都好高，所以日常番先做到主流

自從買左部kindle 之後
就入左輕小同漫畫坑

漫畫>小說>動畫>gal
睇漫畫最輕鬆，速度自己控制，悶嘅飛字淨睇圖都得
小說睇類型，太過長篇大論講設定，或者太多名我都頂唔順
不過論情感描寫同氣氛最好一定係小說
動畫我覺得要睇好耐，唔太想曬時間試伏就懶得睇
gal就純粹我太蠢唔識down

鍾意睇白色相簿，就一定會玩埋Galgame

使用以上邏輯

鍾意X X X，就一定會玩galgame

gal = 輕小 = 漫畫 > 動畫

自己冇分鍾意邊樣多過邊
輕小就描寫詳細，不過好多場景要自己腦補
漫畫就圖文並茂，不過可能出得慢 or 冇小說rm詳細
gal 我自己就鍾意玩文字向，寒蟬 海貓個類

至於動畫，雖然可以睇靚cg人設，但某啲動畫，一係cut 左左唔少經典場景，一係魔改原創劇情，不如我自己睇小說漫畫仲好，而且睇完動畫，硬係覺得差梗啲野而走去由頭睇過小說

輕小成日感覺好耐先會完 會搞到自己無哂心機睇
gal 就純文字都ok 有啲廢話會skip 其他都會認真睇
同埋有bgm 會好投入 對比其他

玩galgame 都skip不如唔好玩

接觸數量黎講動畫>>>>>漫
輕小同gal係零
Gal有興趣的，等緊契機開第一套
輕小就完全無興趣

咁又唔係 WA2單睇動畫個故事本身都真係鋪排得唔錯 啲歌又幾好聽
兩個女主既性格都描寫得好細膩各有特色 唔係事鳩但扣一兩個屬性賣萌賣肉就算
完全體現到左手又係肉手背又係肉既感覺 就係因為充滿矛盾先更加值得玩埋隻GAME
因為只有玩GAME先到可以係矛盾中選擇到自己想要既結局

GAME D作畫質素 ...

輕小說=gal>漫畫>動畫
其實都係睇邊樣係原作先

我都唔識點評價 但係又好似逢係game cg都同睇開有d唔同
都唔知係靚定唔靚

機場個張cg真係崩到呀媽都唔認得

當時leaf落哂資源搞wa1

剩玩最新既P5 is ok la👈

清你已經玩完p5？🙃

未開

開大冷氣先玩

8天8小時

上eyny down la

身同感受

eyny個gal上載空間版真係清泉黎

F/SN Realta Nua

益下入gal坑路上既手足
跟住條片做就得
除左話唔洗down part 2果句 要down埋架

呢條work唔work
屌哂15個file落黎

次次d動畫都做得一半劇情
唔夠喉 忍唔住就會去追哂套小說/漫畫/game

呢d大把硬盤版 仲裝

新版又有繁體既 我淨係搵到呢個

Galgame剩係係中學果陣接觸過key社果幾隻
Air Kanon clannad 仲有隻智代after story
次次玩完都好灰
自此對galgame有好負面既印象

係佢啦

裝完幾隻
個drive紅左

del咁d片啦

其實隻Realta Nua係咪冇voice制重聽D對話?
我N年前down左隻有聲但冇voice制...

唔知叫唔叫有個制 但係禁返句對白佢會講多次
同埋有history功能

D對白冇得禁既我down果個

我諗呢個係完成度最高既版本了 入面仲可以較返日文原文 殘體同繁體

慘撚到me...好似以前考AL咁剩係有得聽一次...

Gal

P3同P4都好正 係玩就玩埋啦

推薦多隻你玩
素晴日 一定唔可以睇劇透

以前我鐘意玩逆轉裁判呀機戰果d
後黎人懶唔想操作就揀剩係睇劇情既gal😩
不過persona5又玩番
但係操作都係有啲嫌煩😂

啱啱玩完素晴日，好正

基本上乜Qplay都齊哂